做乜撚祖記場波單刀犯規要睇Var先改判紅牌？

禁區外單刀比人產低，球證吹停比黃牌
要var否決先判返紅牌
痴能線如果無var 分分鐘唔會變紅牌，祖記真係大能晒

算啦 唔係五大聯賽冇乜興趣

今年英超好大機會由未拎過冠軍既球隊奪得

有人睇ka咩？

假波聯賽都有人睇

意甲有三大球王，你班傻仔咪柒啦

祖迷輪空對空飛彈

睇英超啦仲睇意假